點解男人話一句唔愛就真係唔再愛

好撚痛

點解女人話死心就真係死心

關男女咩事

女人都係

可能忍咗好耐
可能真係過咗佢底線

on9 女人先係咁

因為只有on9先會亂咁講分手或者唔愛

女人:timing唔啱
死左都唔知咩事

我都好撚唔開心呀屌！！！

點算呀